［一人一post］915 14:30銅鑼灣東角道！毋忘721831各位義工

915 （國際民主日）
英領集會1200+銅鑼灣1430

五大訴求 缺一不可

各位義士* 自膠

push

915